有無人2月12-16會係越南峴港？

有就留低聯絡方法

巴打自己一個？有咩行程

我同一個朋友，留低聯絡方法詳談，我去過兩次熟路，識少少當地人

仲未諗好行程